屙爛屎的傳說

有冇人聽過係咁噤頭上嗰個轉 會搞到嗰個人屙爛屎